[IQ題之父]點解基佬咩都肯食？

因為基不擇食

鳳爪排骨

巴打識貨

呢幅圖好笑過你個答案

我嘅IQ題唔係行搞笑style

我仲以為肯德基